\documentclass[letterpaper,12pt,openany,nodeprecatedcode,nomultitoc]{dndbook}

% Пакеты
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage[singlelinecheck=false]{caption}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage{listings}
\usepackage{shortvrb}
\usepackage{stfloats}
\usepackage{setspace}
\usepackage{tikz}
\usepackage{tcolorbox}
\usepackage{xcolor}

% Цвета
\definecolor{hellred}{HTML}{8B0000}
\definecolor{ashgray}{HTML}{2B2B2B}
\definecolor{bone}{HTML}{F2E8D5}

% Рамка
\newtcolorbox{hellbox}{
    colback=bone,
    colframe=hellred,
    boxrule=0.8pt,
    arc=3mm,
    left=6pt,
    right=6pt,
    top=6pt,
    bottom=6pt
}

\newcommand{\headingfont}{\sffamily\bfseries}

% Номера страниц
\makeatletter
\fancyfoot[LO, RE]{\textcolor{hellred}{\thepage}}
\makeatother

\setlength{\headheight}{15pt}

\geometry{margin=2.5cm}

% Настройки DND
\captionsetup[table]{labelformat=empty,font={sf,sc,bf,},skip=0pt}

\MakeShortVerb{|}

\lstset{%
    basicstyle=\ttfamily,
    language=[LaTeX]{TeX},
    breaklines=true,
}

\begin{document}
    \begin{titlepage}
        \centering
        \vspace*{4cm}

        \begin{DndSidebar}
            \centering
            \noindent\makebox[\linewidth][c]{{
                \headingfont\Huge\color{hellred}Goetia Survivor
            }}
        \end{DndSidebar}

        \vspace{0.5cm}
        {\headingfont\Large Дизайн Документ}

        \vspace{5.5cm}
        {\headingfont\Large Работу выполнили:}\\
        {\large\bfseries\color{hellred}Кулахсзян Сергей}\\
        {\large\bfseries\color{hellred}Чаюк Савелий}\\

        \vfill
        {\large \today}
    \end{titlepage}

    \tableofcontents
    \newpage

    \chapter{Введение}

    \DndDropCapLine{G}oetia Survivor является нашим проектом, представляющим собою смесь жанров bullet hell, rouge-lite, vampire-like. Данный документ призван описать основные элементы игры: от механик и концепции до архитектуры проекта. Данный проект является учебным, предназначен для получения зачёта по дисциплине, а также для тренировки навыков проектирования и программирования в Unity. Документ будет обновляться в течение всего процесса разработки. Желаем приятного пользования!

    \chapter{Основная концепция}
    \section{Вдохновение}

    \DndDropCapLine{H}a создание этой игры меня в своё время вдохновила игра Brotato, она произвела на меня невероятное впечатление и очень меня заинтересовала. Goetia Survivor геймплейно в первую очередь был вдохновлён именно Brotato, в связи с этим они во многом похожи. В данном учебном проекте планируется создать заготовку в основном боевой системы, так как он является лишь подготовкой для другой более крупной и сложной идеи, сильно отличающейся от того, что будет в Goetia Survivor.

    Когда я думал над сеттингом игры, я хотел как-то совместить с тематикой ада, мне показалось это хорошим решением, так как один из жанров для игры выступает bullet hell, да и сама игра планировалась динамичной. В момент размышлений над концептом я вспомнил о так называемых демонах Гоэтии, которые были описаны в гримуаре "Лемегетон или Малом ключе царя Соломона", точный автор которого точно не известен, однако в тексте все действия и повествования ведутся от имени библейского царя Израиля Соломона. В первой части Лемегетона приводится описание всех 72 демонов Гоэтии, которые являются падшими ангелами, ставшими в последствии изгнания военачальниками адского войска. Про каждого демона дано описание имени, рода деятельности, звания и размера войска, которое ему принадлежит, печати и других особенностей. Именно эти демоны послужили в качестве игровых врагов, а произведение легло в основу сеттинга и сюжета игры.

    \section{Сюжет}

    \DndDropCapLine{K}oгда великий израильский царь Соломон призвал всех 72 демонов Гоэтии и запечатал их в медный кувшин, он понимал, что если сумеет выйти они, то пробудится великое зло, и в мире настанет хаос и беспорядок. Движимый целью уберечь мир от демонов, он спрятал медный кувшин в глубокой яме недалеко от Вавилона.

    Через много лет после смерти Соломона уже забылась история о запечатанных демонах, вместо него теперь гласят легенды, что в той самой глубокой яме царь Израиля спрятал свои сокровища. Когда же вавилоняне добрались до кувшина и без капли сомнения в будущем богатстве разрушили печать, они выпустили на свет зло невероятной силы, что привело к великому бедствию, как предполагал это Соломон.

    В настоящий момент прошёл уже век со дня, как демоны захватили весь цивилизованный мир. Люди массово гибнут от голода, войн и демонической магии. Однако настал час покончить с этим! Люди не сидели всё это время сложа руки, великие кузнецы и люди, осведомлённые в магии и чистые сердцем, целое столетие работали сообща, дабы завершить их тиранию. Спустя сто лет, как создали великие магические доспехи, благословлённые святостью духа, нашёлся великий воин с чистым сердцем, которому предначертано судьбой биться во благо всего мира и наконец уничтожить демонов Гоэтии раз и навсегда.


\end{document}
